online揸手會仲算唔算揸手會？

唔使飛有得見偶像揸手 在宅狗感動哭了

株式会社Sproot、LINEと共同で、【オンライン握手会】システムを今秋に導入開始
-「LINE Face2Face」と顔認証等のシステムを独自に組み合わせた、安心安全なサービスを開発 9月頃にHKT48の【オンライン握手会】を初開催-

好柒=,=

唔算
都無得摸

精神上揸咗

唔關2次元事收嗲-.-

MIKA不要25

唔係動物台唔計25-.-

你25了動物台

沒有 我本來是3次元的

死MK

出坑了很久 曾經畢竟只是曾經

算啦 有想像力就ok 想像入埋都得...

你想像力都幾癲